{
    "instituicoes": [
        {
            "cnpj": "00.837.546/0001-00",
            "codEscola": "12838",
            "codInep": 27225593,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "25/11/2015",
            "email": "ceproalarapiraca@yahoo.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57300-085",
                "logradouro": "Rua S\u00e3o Francisco",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "861",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CEPROAL - ARAPIRACA",
            "numeroAtoAutoritativo": "4.434/2015",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 9641-0468",
            "telefone2": "(82) 9641-0466",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "20253",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "16/12/2004",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Primavera",
                "cep": "57304-240",
                "logradouro": "Rua Engenheiro Camilo Collier",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3042",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL JOS\u00c9 GOMES BARBOSA",
            "numeroAtoAutoritativo": "33",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0004-03",
            "codEscola": "12241",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE INTERIORES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE INTERIORES",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QUALIDADE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QUALIDADE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "18/10/2012",
            "email": "aristoteles.oliveira@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "CENTRO",
                "cep": "57306-370",
                "logradouro": "Rua Manoel Ferreira Brito",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "69",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAC-ARAPIRACA",
            "numeroAtoAutoritativo": "1234",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3521-4582",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "20991",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "16/12/2004",
            "email": "eduardo.silva@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Primavera",
                "cep": "57304-240",
                "logradouro": "Rua Engenheiro Camilo Collier",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "520",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Jos\u00e9 Gomes Barbosa",
            "numeroAtoAutoritativo": "33",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3521-7779",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48037",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Ouro Preto",
                "cep": "57301-100",
                "logradouro": "Rua Professor Domingos Correia",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "1461",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS DE ARAPIRACA - CAMPUS PRINCIPAL",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "07.488.169/0001-81",
            "codEscola": "46933",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "mec@unirb.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Brasiliana",
                "cep": "57310-530",
                "logradouro": "Rodovia AL-220",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "3512",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE UNIRB - ARAPIRACA - UNIRB ARAPICARA",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(71) 3368-8348",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.422.127/0001-61",
            "codEscola": "12854",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/06/2018",
            "email": "fcf.oab@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57300-550",
                "logradouro": "Rua guanabara",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "111",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "INSTITUTO S\u00c3O MATEUS",
            "numeroAtoAutoritativo": "2.518/2018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3521-1929",
            "telefone2": "(83) 3481-0197",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "17.578.322/0001-15",
            "codEscola": "42822",
            "codInep": 27050505,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "29/10/2014",
            "email": "santabarbara.arapiraca@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57300-380",
                "logradouro": "Rua Trinta de Outubro",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "48",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA PROFISSIONALIZANTE SANTA B\u00c1RBARA",
            "numeroAtoAutoritativo": "2712",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3522-3077",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "47959",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "S\u00e3o Luiz",
                "cep": "57301-413",
                "logradouro": "Rua Professor Domingos Correia",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "1461",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE ARAPIRACA - CAMPUS PRINCIPAL",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48281",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Ouro Preto",
                "cep": "57301-100",
                "logradouro": "Rua Professor Domingos Correia",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "1461",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIVERSIDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR - ARAPIRACA/AL - I(3053)U",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.344.350/0001-38",
            "codEscola": "44073",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "09/11/2015",
            "email": "gestao@conexaoeducar.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "ALTO DO CRUZEIRO",
                "cep": "57312-485",
                "logradouro": "AVENIDA DEPUTADA CECI CUNHA",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "201",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3521-3965",
            "nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA CONEX\u00c3O EDUCAR",
            "numeroAtoAutoritativo": "4290/2015",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.conexaoeducar.com.br",
            "telefone1": "(82) 3521-3965",
            "telefone2": "(82) 9922-8186",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "14547",
            "codInep": 27047636,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Ouro Preto",
                "cep": "57301-100",
                "logradouro": "Rua Professor Domingos Correia",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "1207",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Arapiraca",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "03.591.599/0002-54",
            "codEscola": "21703",
            "codInep": 27225003,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/06/2014",
            "email": "escolasantabarbaraarapiraca@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57300-380",
                "logradouro": "Rua Trinta de Outubro",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "48",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO DE ESTUDO TECNICO EM SA\u00daDE LTDA",
            "numeroAtoAutoritativo": "1510/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "escolasantabarbara.com.br",
            "telefone1": "(82) 3522-3077",
            "telefone2": "(82) 3481-1748",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "88.332.580/0001-65",
            "codEscola": "24773",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57312-310",
                "logradouro": "Av. Dep. Ceci Cunha",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "201",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "POLO ARAPIRACA - POLO ARAPIRACA",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 9991-1413",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "73.471.963/0118-58",
            "codEscola": "22294",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "05/02/2003",
            "email": "elianaaraujo@sestsenat.org.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Canaf\u00edstula",
                "cep": "57302-045",
                "logradouro": "Rodovia AL-110",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "110",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SeNAT - arapiraca/al",
            "numeroAtoAutoritativo": "00403",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.sestsenat.org.br",
            "telefone1": "(82) 3530-0000",
            "telefone2": "(82) 3530-0000",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "cnpj": "00.769.276/0001-39",
            "codEscola": "12839",
            "codInep": 27016579,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "03/07/2018",
            "email": "ee.pedrodefranca@educ.al.gov.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Baix\u00e3o",
                "cep": "57305-430",
                "logradouro": "Rua Ant\u00f4nio Marroquim",
                "municipio": "Arapiraca",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PEDRO DE FRAN\u00c7A REIS",
            "numeroAtoAutoritativo": "2694",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3530-4034",
            "telefone2": "(82) 9642-8075",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "40326",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PL\u00c1STICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "27/02/2014",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "nova olinda",
                "cep": "57690-000",
                "logradouro": " Rua manuel medeiros sobrinho",
                "municipio": "Atalaia",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3042",
            "nome": "UNIDADE INTEGRADA SESI/SENAI EBEP DE ATALAIA",
            "numeroAtoAutoritativo": "012014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "43088",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "27/02/2014",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "nova olinda",
                "cep": "57690-000",
                "logradouro": " rua manoel medeiros sobrinho s/n",
                "municipio": "Atalaia",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3041",
            "nome": "UNIDADE INTEGRADA SESI SENAI EBEP DE ATALAIA",
            "numeroAtoAutoritativo": "012014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "88.332.580/0001-65",
            "codEscola": "24755",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57420-000",
                "logradouro": "Rua Manoel de Farias",
                "municipio": "Batalha",
                "numero": "72",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "POLO BATALHA - POLO BATALHA",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "32006",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROIND\u00daSTRIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROIND\u00daSTRIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM BIOTECNOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/01/2014",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57420-970",
                "logradouro": " rua gov. afr\u00e2nio lages",
                "municipio": "Batalha",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Batalha",
            "numeroAtoAutoritativo": "082014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www2.ifal.edu.br/",
            "telefone1": "(82) 3194-1154",
            "telefone2": "(82) 9819-4445",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "cnpj": "07.182.476/0001-30",
            "codEscola": "30715",
            "codInep": 27238806,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "14/04/2014",
            "email": "ceddu@ceddu.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "CENTRO",
                "cep": "57570-000",
                "logradouro": " RUA LUIZ AMORIM DA COSTA",
                "municipio": "Cacimbinhas",
                "numero": "491",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO EDUCACIONAL PROFESSORA DARCY DUARTE DE AMORIM",
            "numeroAtoAutoritativo": "858/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.ceddu.com.br",
            "telefone1": "(82) 3422-1105",
            "telefone2": "(82) 9982-7777",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "32010",
            "codInep": 27050572,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SOLDAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/01/2014",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Zequinha Azevedo",
                "cep": "57230-000",
                "logradouro": " Rua Professora Maria Petr\u00facia dos Santos, s/n.",
                "municipio": "Coruripe",
                "numero": "SN",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Coruripe",
            "numeroAtoAutoritativo": "82014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www2.ifal.edu.br/",
            "telefone1": "(82) 3194-1154",
            "telefone2": "(82) 9819-4445",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "codEscola": "43087",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "11/12/2014",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "vassouras",
                "cep": "57230-970",
                "logradouro": "Rua Helvio de Castro Reis ",
                "municipio": "Coruripe",
                "numero": "70",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3041",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL JACKSON MONTEIRO FERREIRA",
            "numeroAtoAutoritativo": "152014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "20677",
            "codInep": 27049930,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AUTOMA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "24/08/2011",
            "email": "UNIDADECORURIPE@AL.SENAI.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "vassouras",
                "cep": "57230-000",
                "logradouro": "rua das vassouras",
                "municipio": "Coruripe",
                "numero": "70",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3274-2000",
            "nome": "Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Jackson Monteiro Ferreira",
            "numeroAtoAutoritativo": "148",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 3274-2000",
            "telefone2": "(82) 9313-9181",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "47440",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "pi@uninter.com; bgaio@uninter.com ",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57270-000",
                "logradouro": "Rua Nove de Julho",
                "municipio": "Junqueiro",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTERNACIONAL - UNINTER - JUNQUEIRO",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(41) 2102-7941",
            "telefone2": "(41) 2102-7934",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0006-67",
            "codEscola": "23760",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "14/01/2013",
            "email": "telma@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-340",
                "logradouro": "Rua Pedro Paulino",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "165",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2122-7866",
            "nome": "UNIDADE OPERATIVA DE PROGRAMAS SOCIAIS SENAC MACEI\u00d3",
            "numeroAtoAutoritativo": "0012013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7866",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "40321",
            "codInep": 27047849,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REDES DE COMPUTADORES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/04/2012",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-000",
                "logradouro": "Avenida Comendador Le\u00e3o",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1383",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3042",
            "nome": " UNIDADE INTEGRADA SESI/SENAI EBEP CARLOS GUIDO FERRARIO LOBO",
            "numeroAtoAutoritativo": "062012",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "07.991.012/0001-74",
            "codEscola": "24240",
            "cursos": [],
            "email": "emec@sereducacional.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Ponta Verde",
                "cep": "57035-230",
                "logradouro": "Rua Professor Sandoval Arroxelas",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "239",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE MACEI\u00d3 - CAMPUS: UNIDADE SEDE",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "73.471.963/0025-14",
            "codEscola": "22220",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "13/12/1995",
            "email": "pramos@sestsenat.org.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57046-530",
                "logradouro": "Rua Edilson Lins de Ara\u00fajo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "500",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "senat \u2013  mACEIO/ al",
            "numeroAtoAutoritativo": "11595",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.sestsenat.org.br",
            "telefone1": "(82) 2126-1900",
            "telefone2": "(82) 2126-1900",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31741",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57021-130",
                "logradouro": "Rua Capit\u00e3o Samuel Lins, s/n\u00ba",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CAMPUS II - DR ALBERTO ANTUNES - CAMPUS MACEI\u00d3 - II",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3215-5012",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31747",
            "cursos": [],
            "email": "edux@eduxconsult.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-530",
                "logradouro": "Rua Professor \u00c2ngelo Neto (Antigo Col\u00e9gio Guido de Fontgalland)",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CESMAC - CAMPUS IV - PROFESSOR ELIAS PASSOS TEN\u00d3RIO - CAMPUS MACEI\u00d3 - IV",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3215-5063",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "11.452.852/0001-36",
            "codEscola": "42629",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CUIDADOS DE IDOSOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM IMOBILIZA\u00c7\u00d5ES ORTOP\u00c9DICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "09/09/2014",
            "email": "costajailton@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Tabuleiro do Martins",
                "cep": "57061-000",
                "logradouro": "Avenida Doutor Durval de G\u00f3es Monteiro",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "2345",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO DE ENSINO PROFISSIONALIZANTE SANA JULIANA",
            "numeroAtoAutoritativo": "2305/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3311-7243",
            "telefone2": "(82) 9329-5103",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0003-14",
            "codEscola": "12240",
            "cursos": [],
            "email": "solange.lessa@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "PINHEIRO",
                "cep": "57057-000",
                "logradouro": "Av. Fernandes Lima",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAC-24 HORAS",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "06.099.229/0001-01",
            "codEscola": "39194",
            "cursos": [],
            "email": "marcioacbarros14@unip.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Tabuleiro do Martins",
                "cep": "57081-285",
                "logradouro": "Av. Durval de G\u00f3es Monteiro",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3  - UNIDADE SEDE (ATUAL) - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "47361",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "pi@uninter.com; bgaio@uninter.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Tabuleiro do Martins",
                "cep": "57081-285",
                "logradouro": "Avenida Doutor Durval de G\u00f3es Monteiro",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "8443",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTERNACIONAL UNINTER - POLO MACEI\u00d3",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(41) 2102-7941",
            "telefone2": "(41) 2102-7934",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.073.457/0001-99",
            "codEscola": "1508",
            "codInep": 27049027,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COM\u00c9RCIO",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EQUIPAMENTOS BIOM\u00c9DICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REDES DE COMPUTADORES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "04/06/2018",
            "email": "taniaholanda@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57046-410",
                "logradouro": "Avenida Presidente Roosevelt",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1200",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3214-7702",
            "nome": "cet/fapec/al",
            "numeroAtoAutoritativo": "2279/2018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3214-7700",
            "telefone2": "(82) 3214-7712",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0011-24",
            "codEscola": "12227",
            "cursos": [],
            "email": "aristoteles.oliveira@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-340",
                "logradouro": "Rua Pedro Paulino",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "77",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2122-7859",
            "nome": "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL - SENAC/CFP CARLOS MILITO",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7800",
            "telefone2": "(82) 2122-7808"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0002-33",
            "codEscola": "12243",
            "cursos": [],
            "email": "solange.lessa@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "BARRO DURO",
                "cep": "57042-530",
                "logradouro": "AV JUCA SAMPAIO",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAC-FECOM\u00c9RCIO",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "10.825.373/0001-55",
            "codEscola": "43089",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "31/12/2013",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Benedito Bentes",
                "cep": "57084-649",
                "logradouro": "Avenida Benedito Bentes II",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "IFAL - Campus avan\u00e7ado MACEI\u00d3 BENEDITO BENTES",
            "numeroAtoAutoritativo": "1291",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www2.ifal.edu.br/",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31746",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-160",
                "logradouro": "Rua da Harmonia (atual Rua Odete Pacheco), n\u00ba 79",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CL\u00edNICA DE ENFERMAGEM - CAMPUS SEDE",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3215-5012",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "15.080.947/0001-27",
            "codEscola": "42581",
            "codInep": 27050343,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "01/05/2012",
            "email": "ancteccursos@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57046-570",
                "logradouro": "Avenida Eraldo Lins Cavalcante",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1089",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ANCTEC - A2CURSOS T\u00c9CNICOS",
            "numeroAtoAutoritativo": "18000046802012",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.ancteccursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 3021-1924",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "27.058.591/0001-04",
            "codEscola": "46266",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "30/05/2019",
            "email": "maceio-centro@grautecnico.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-000",
                "logradouro": "Avenida Tom\u00e1s Esp\u00edndola",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "844",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "centro de ensino GRAU T\u00c9CNICO MACEI\u00d3 - CENTRO ",
            "numeroAtoAutoritativo": "5904/2019",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3221-8000",
            "telefone2": "(82) 8769-5000",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48546",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Cidade Universit\u00e1ria",
                "cep": "57073-470",
                "logradouro": "Avenida Menino Marcelo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "3800",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIVERSIDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR - MACEIO/AL",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "08.018.817/0001-07",
            "codEscola": "14267",
            "codInep": 27048543,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGRICULTURA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGRONEG\u00d3CIO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM BIOTECNOLOGIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COM\u00c9RCIO EXTERIOR",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CONSTRU\u00c7\u00c3O NAVAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EQUIPAMENTOS BIOM\u00c9DICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EVENTOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GER\u00caNCIA DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HOSPEDAGEM",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM IMAGEM PESSOAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM IMOBILIZA\u00c7\u00d5ES ORTOP\u00c9DICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MINERA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MODELAGEM DO VESTU\u00c1RIO",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MULTIMEIOS DID\u00c1TICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PETR\u00d3LEO E G\u00c1S",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PR\u00d3TESE DENT\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QUALIDADE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REABILITA\u00c7\u00c3O DE DEPENDENTES QU\u00cdMICOS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REFRIGERA\u00c7\u00c3O E CLIMATIZA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RESTAURANTE E BAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SOLDAGEM",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM VENDAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/06/2015",
            "email": "julliana@residenciaeducacao.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Tabuleiro do Martins",
                "cep": "57081-285",
                "logradouro": "Avenida Doutor Durval de G\u00f3es Monteiro",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "8443",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA RESID\u00caNCIA SA\u00daDE",
            "numeroAtoAutoritativo": "2115/2015",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.escolatecnicaresidencia.com.br",
            "telefone1": "(82) 3311-7707",
            "telefone2": "(82) 3338-2800",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.073.457/0001-99",
            "codEscola": "31603",
            "codInep": 1965,
            "cursos": [],
            "email": "FLIPPO@FAT-AL.EDU.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57045-150",
                "logradouro": "Avenida Presidente Roosevelt",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1200",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3328-7000",
            "nome": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ALAGOAS - UNIDADE SEDE - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3328-7000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "03.702.482/0001-10",
            "codEscola": "12834",
            "codInep": 27226212,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "11/06/2014",
            "email": "escolasantajuliana@escolasantajuliana.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-670",
                "logradouro": "Rua do Imperador",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "476",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3336-9112",
            "nome": "ESCOLA DE ENFERMAGEM SANTA JULIANA",
            "numeroAtoAutoritativo": "1541/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.escolasantajuliana.com.br",
            "telefone1": "(82) 3336-9112",
            "telefone2": "(82) 3336-1678",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31748",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "FAROL",
                "cep": "57021-160",
                "logradouro": "RUA DA HARMONIA",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "nome": "CAMPUS - MACEI\u00d3 - FAROL - CAMPUS MACEI\u00d3 - III",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3221-9250",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "02.608.755/0001-07",
            "codEscola": "30999",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Jaragu\u00e1",
                "cep": "57025-902",
                "logradouro": "Rua S\u00e1 e Albuquerque ",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "574",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2123-7471",
            "nome": "JARAGU\u00c1 - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2123-7490",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "48734",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "31/05/2021",
            "email": "aristoteles.oliveira@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-340",
                "logradouro": "Avenida Pedro Paulino",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "77",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO INTEGRADO DE HOTELARIA E TURISMO",
            "numeroAtoAutoritativo": "013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2122-7803",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "75.118.406/0001-72",
            "codEscola": "24146",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Jati\u00faca",
                "cep": "57035-700",
                "logradouro": "Avenida J\u00falio Marquez",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1323",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "MACEI\u00d3 - POLO MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "06.099.229/0001-01",
            "codEscola": "39197",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3  - UNIDADE JO\u00e3O PAULO - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31744",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-160",
                "logradouro": "Av. Dom Ant\u00f4nio Brand\u00e3o, n\u00ba 559",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SEMIN\u00e1RIO ARQUIDIOCESANO NOSSA SENHORA DA ASSUN\u00e7\u00e3O - CAMPUS MACEI\u00d3 - IV",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 9969-9012",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31739",
            "cursos": [],
            "email": "JOAO.SAMPAIO@CESMAC.EDU.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "FAROL",
                "cep": "57021-370",
                "logradouro": "RUA IRIS ALAGOENSE",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "437",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3221-0402",
            "nome": "CAMPUS - MACEI\u00d3 - FAROL - CAMPUS MACEI\u00d3 - II",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3215-5155",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "13.013.263/0001-87",
            "codEscola": "24509",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "jose_adailton@pi.grupotiradentes.com; elisangela_sousa@pi.grupotiradentes.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Benedito Bentes",
                "cep": "57084-700",
                "logradouro": "Avenida Meirim",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "99",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIVERSIDADE TIRADENTES - Macei\u00f3 Benedito Bentes",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(19) 1000-0000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.620.432/0001-68",
            "codEscola": "23702",
            "codInep": 23702,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "15/05/2013",
            "email": "mariadoamparolima123@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57046-350",
                "logradouro": "Conjunto Jos\u00e9 Ten\u00f3rio de Albuquerque Lins",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "RUA B",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3028-0632",
            "nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA DE EST\u00c9TICA DE ALAGOAS - ESTECAL",
            "numeroAtoAutoritativo": "4002013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3028-0632",
            "telefone2": "(82) 8716-4860",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "11.918.109/0001-29",
            "codEscola": "38923",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE ALAGOANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - UNIDADE FAROL - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0010-43",
            "codEscola": "32308",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/11/2013",
            "email": "andre.freitas@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-530",
                "logradouro": "Rua Professor \u00c2ngelo Neto",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "163",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIDADE SACRAMENTO",
            "numeroAtoAutoritativo": "222013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "wwww.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7800",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "47642",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "proreitoria@uninga.edu.br; legnormas@uninga.edu.br ",
            "endereco": {
                "bairo": "Gruta de Lourdes",
                "cep": "57052-483",
                "logradouro": "Rua Engenheiro Ot\u00e1vio Cabral",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "281",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO ING\u00c1 - MACEI\u00d3",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.uninga.br",
            "telefone1": "(44) 3033-5009",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "18.301.267/0001-84",
            "codEscola": "25185",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57052-220",
                "logradouro": "Rua\u00a0 Roberto Simonsen, 10,  Farol. ",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "10",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "MACEI\u00d3 - POLO MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3336-6417",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "02.751.616/0001-20",
            "codEscola": "43436",
            "cursos": [],
            "email": "fic@unifal.edu.br",
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE FIGUEIREDO COSTA - FIC - FACULDADE FIGUEIREDO COSTA - FIC - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "03.044.343/0001-46",
            "codEscola": "12851",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "02/11/2010",
            "email": "annabrito6@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Gruta de Lourdes",
                "cep": "57052-493",
                "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Correia de Ara\u00fajo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "270 b",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "LABORAT\u00d3RIO ESCOLA DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS E AMBIENTAIS LTDA LABES",
            "numeroAtoAutoritativo": "801/2010",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3338-8194",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "04.155.170/0001-04",
            "codEscola": "21494",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/02/2012",
            "email": "dorileaferreira@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Jaragu\u00e1",
                "cep": "57022-290",
                "logradouro": "Rua Rocha Cavalcante",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "181",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Rural - Administra\u00e7\u00e3o Regional de ALAGOAS",
            "numeroAtoAutoritativo": "123",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3217-9813",
            "telefone2": "(82) 8821-4328",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.517.793/0010-90",
            "codEscola": "12801",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HEMOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/12/2014",
            "email": "etsal@etsal.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-380",
                "logradouro": "Rua Doutor Pedro Monteiro",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "347",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3315-3401",
            "nome": "ESCOLA TECNICA DE SAUDE PROFESSORA VALERIA HORA",
            "numeroAtoAutoritativo": "3.238/2014 ",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.etsal.com.br",
            "telefone1": "(82) 3315-3400",
            "telefone2": "(82) 8833-8812",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "12850",
            "codInep": 27034607,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AUTOMA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AUTOMA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AUTOMA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM IMPRESS\u00c3O OFFSET",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O AUTOMOTIVA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MANUTEN\u00c7\u00c3O DE M\u00c1QUINAS INDUSTRIAIS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PETROQU\u00cdMICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REDES DE COMPUTADORES",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "10/01/1962",
            "email": "clarisse.araujo@sistemafiea.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-890",
                "logradouro": "Rua Pedro Am\u00e9rico",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "18",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3042",
            "nome": "SENAI - CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL GUSTAVO PAIVA",
            "numeroAtoAutoritativo": "494",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Decreto"
        },
        {
            "cnpj": "01.785.759/0002-70",
            "codEscola": "12802",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "25/09/2013",
            "email": "barbaragssilva@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57055-000",
                "logradouro": "Avenida Fernandes Lima",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "435",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3215-4864",
            "nome": "CENTRO DE PREPARA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL SANTA B\u00c1RBARA",
            "numeroAtoAutoritativo": "914/2013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.escolasantabarbara.com.br",
            "telefone1": "(82) 3215-4850",
            "telefone2": "(82) 3215-4851",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "04.686.247/0001-64",
            "codEscola": "22738",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "16/05/2013",
            "email": "annabrito6@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Gruta de Lourdes",
                "cep": "57052-493",
                "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Correia de Ara\u00fajo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "270",
                "uf": "AL"
            },
            "nome": "QUANTICA ESCOLA T\u00c9CNICA E CENTRO DE PESQUISA ",
            "numeroAtoAutoritativo": "407",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.quanticacursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 3338-8194",
            "telefone2": "(82) 3034-9282",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "24.464.109/0001-48",
            "codEscola": "3820",
            "codInep": 27320014,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CANTO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CENOGRAFIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COMUNICA\u00c7\u00c3O VISUAL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DAN\u00c7A",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE INTERIORES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE M\u00d3VEIS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INSTRUMENTO MUSICAL",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PRODU\u00c7\u00c3O DE MODA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TEATRO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/11/2006",
            "email": "e-mail@ichca.ufal.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-720",
                "logradouro": "Pra\u00e7a Visconde de Sinimb\u00fa",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "206",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Universidade Federal de Alagoas - Escola T\u00e9cnica de Artes",
            "numeroAtoAutoritativo": "65",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.etaufal.com br",
            "telefone1": "(82) 3214-1614",
            "telefone2": "(82) 9974-2749",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31743",
            "cursos": [],
            "email": "JOAO.SAMPAIO@CESMAC.EDU.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-370",
                "logradouro": "Rua \u00cdris Alagoense, n\u00ba 437 / n\u00ba 504",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CAMPUS III - COMPLEXO EDUCACIONAL PADRE TE\u00f3FANES BARROS - CAMPUS MACEI\u00d3 - III",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 32155-0638",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "11.918.109/0001-29",
            "codEscola": "38921",
            "cursos": [],
            "email": "marcioacbarros@unip.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Jatiuca",
                "cep": "57035-550",
                "logradouro": "Avenida Engenheiro Paulo Brand\u00e3o Nogueira",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE ALAGOANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CAMPUS  - MACEI\u00d3 - JATIUCA - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31742",
            "cursos": [],
            "email": "JOAO.SAMPAIO@CESMAC.EDU.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-160",
                "logradouro": "Rua C\u00f4nego Machado",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "918",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CESMAC - CAMPUS I - COMPLEXO EDUCACIONAL PROFESSOR EDUARDO ALMEIDA - CAMPUS SEDE",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 32155-0128",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "13.013.263/0001-87",
            "codEscola": "24497",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "jose_adailton@pi.grupotiradentes.com; elisangela_sousa@pi.grupotiradentes.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Cruz das Almas",
                "cep": "57031-530",
                "logradouro": "Avenida Gustavo Paiva",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "5017",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO TIRADENTES - CRUZ DAS ALMAS",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(19) 1000-0000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "15.218.182/0001-49",
            "codEscola": "31956",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "24/01/2014",
            "email": "maceio@cepep.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Pinheiro",
                "cep": "57057-030",
                "logradouro": "Rua Bernardo Lopes",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "83",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO DE PROFISSIONALIZA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O DOS PALMARES",
            "numeroAtoAutoritativo": "25/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.cepep.com.br",
            "telefone1": "(82) 3338-1572",
            "telefone2": "(82) 3024-7650",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "45757",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "25/05/2018",
            "email": "1gere@educ.al.gov.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Feitosa",
                "cep": "57020-200",
                "logradouro": "Beco S\u00e3o Jos\u00e9",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA ESTADUAL PROF\u00ba PEDRO TEIXEIRA DE VASCONCELOS",
            "numeroAtoAutoritativo": "2232",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3356-1388",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.733.150/0001-00",
            "codEscola": "12846",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "27/06/2000",
            "email": "interface@interfacecursos.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-590",
                "logradouro": "Rua Santa Cruz",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "68",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3311-8223",
            "nome": "INTERFACE  CURSOS & CONSULTORIAS",
            "numeroAtoAutoritativo": "638",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.interfacecursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 3221-2446",
            "telefone2": "(82) 3311-8222",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "12847",
            "codInep": 27035816,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "14/05/2013",
            "email": "maceio@fundacao.bradesco",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57046-140",
                "logradouro": "Avenida Presidente Get\u00falio Vargas",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "512",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E PROFISSIONAL FUNDA\u00c7\u00c3O BRADESCO",
            "numeroAtoAutoritativo": "401/2013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.fundacao.bradesco",
            "telefone1": "(82) 3241-3323",
            "telefone2": "(82) 3241-4688",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "2854",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "INFRAESTRUTURA URBANA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ARTESANATO",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ARTESANATO",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESENVOLVIMENTO DE SISTEMAS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ESTRADAS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QU\u00cdMICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QU\u00cdMICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/01/2009",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-600",
                "logradouro": "Avenida do Ferrovi\u00e1rio",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "530",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 9819-4445",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Macei\u00f3",
            "numeroAtoAutoritativo": "04/2009",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 3194-1154",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31740",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "emec@cesmac.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-160",
                "logradouro": "Avenida Moreira e Silva, n\u00ba 581",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CESMAC (CESMAC) - ESTACIONAMENTO E LABORAT\u00f3RIOS DIVERSOS - MOREIRA E SILVA - CAMPUS MACEI\u00d3 - II",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3215-5263",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "11.918.109/0001-29",
            "codEscola": "38922",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE ALAGOANA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - UNIDADE SERRARIA - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0011-24",
            "codEscola": "1501",
            "codInep": 27050424,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE INTERIORES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM DESIGN DE INTERIORES",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EVENTOS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM GUIA DE TURISMO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HOSPEDAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MARKETING",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PRODU\u00c7\u00c3O DE MODA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE JOGOS DIGITAIS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE JOGOS DIGITAIS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PR\u00d3TESE DENT\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PR\u00d3TESE DENT\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QUALIDADE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QUALIDADE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SA\u00daDE BUCAL",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIADO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "11/10/2010",
            "email": "aristoteles.oliveira@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-340",
                "logradouro": "Rua Pedro Paulino",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "77",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2122-7859",
            "nome": "SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL - SENAC/CFP CARLOS MILITO",
            "numeroAtoAutoritativo": "756/2010",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7800",
            "telefone2": "(82) 2122-7808",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "08.428.104/0002-94",
            "codEscola": "12840",
            "codInep": 27224899,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "18/08/2014",
            "email": "BRENO_LINS1@HOTMAIL.COM",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-510",
                "logradouro": "Rua pRA\u00c7A DO mONTEPIO ",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "82",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3337-1163",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INTEGRAL FRANCISCO LINS",
            "numeroAtoAutoritativo": "2100/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3336-7619",
            "telefone2": "(82) 3337-1163",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.158.176/0002-36",
            "codEscola": "12853",
            "codInep": 27037207,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "30/09/2005",
            "email": "etcal1916@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57020-070",
                "logradouro": "Rua do Sol",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "418",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3221-1289",
            "nome": "ESCOLA TECNICA DE COMERCIO DE ALAGOAS",
            "numeroAtoAutoritativo": "769",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3223-2823",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "13.688.781/0001-09",
            "codEscola": "44467",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PETR\u00d3LEO E G\u00c1S",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "31/05/2016",
            "email": "cursostecnicos@alfamacursos.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-000",
                "logradouro": "Avenida Tom\u00e1s Esp\u00edndola",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "139",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO EDUCACIONAL TECNOL\u00d3GICO SEDE LTDA. MACEI\u00d3 ALAGOAS",
            "numeroAtoAutoritativo": "017",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.alfamacursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 3336-6417",
            "telefone2": "(82) 3317-6417",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "21450",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "02/12/2011",
            "email": "jane.ramos@al.senai.br ",
            "endereco": {
                "bairo": "Po\u00e7o",
                "cep": "57025-000",
                "logradouro": "Avenida Comendador Le\u00e3o",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1383",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Unidade Integrada SESI SENAI Carlos Guido Ferrario Lobo",
            "numeroAtoAutoritativo": "14",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3327-8134",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0007-48",
            "codEscola": "42467",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "30/04/2013",
            "email": "sulamita.melania@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57050-000",
                "logradouro": "Avenida Fernandes Lima",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "926",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIDADE SENAC FERNANDES LIMA",
            "numeroAtoAutoritativo": "30",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senac.br",
            "telefone1": "(81) 2122-7824",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "3858",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROELETR\u00d4NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM PL\u00c1STICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "23/06/2010",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Santa L\u00facia",
                "cep": "57082-000",
                "logradouro": "polo multissetorial gov. luiz cavalcante",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAI-MAC-Centro de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Napole\u00e3o Barbosa",
            "numeroAtoAutoritativo": "1591",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-7272",
            "telefone2": "(82) 2121-7259",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "88.332.580/0001-65",
            "codEscola": "24787",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Maceio",
                "cep": "57036-500",
                "logradouro": "Rua Desportista Carlos Gonzaga Breda Jr., 201 Stella Maris Jat\u00educa",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "POLO MACEI\u00d3 - POLO MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 9321-5000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "06.099.229/0001-01",
            "codEscola": "39195",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3  - CAMPUS  - MACEI\u00d3 - FAROL - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "02.608.755/0001-07",
            "codEscola": "31000",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "roberta.torres@estacio.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Jati\u00faca",
                "cep": "57035-560",
                "logradouro": "Rua Pio XII",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "355",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3214-6828",
            "nome": "Faculdade Est\u00e1cio de Alagoas - Est\u00e1cio FAL - JATI\u00daCA",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3214-6000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.591.599/0001-73",
            "codEscola": "21798",
            "codInep": 27225003,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGENTE COMUNIT\u00c1RIO DE SA\u00daDE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CUIDADOS DE IDOSOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MASSOTERAPIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM NUTRI\u00c7\u00c3O E DIET\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/06/2014",
            "email": "barbaragoretess@hotmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57055-000",
                "logradouro": "Avenida Fernandes Lima",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "435",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3215-4864",
            "nome": "CENTRO DE ESTUDO TECNICO EM SAUDE LTDA",
            "numeroAtoAutoritativo": "1509/2014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "escolasantabarbara.com.br",
            "telefone1": "(82) 3215-4850",
            "telefone2": "(82) 3215-4851",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "01.073.457/0001-99",
            "codEscola": "31604",
            "codInep": 1965,
            "cursos": [],
            "email": "flippo@fat-al.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Serraria",
                "cep": "57045-150",
                "logradouro": "Avenida Presidente Roosevelt",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "1200",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3328-7000",
            "nome": "FACULDADE DE TECNOLOGIA DE ALAGOAS - UNIDADE SEDE",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3328-7000",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31738",
            "cursos": [],
            "email": "edux@eduxconsult.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "FAROL",
                "cep": "57021-260",
                "logradouro": "Rua Dr. Bento Junior",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "56",
                "uf": "AL"
            },
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO CESMAC - CAMPUS - MACEI\u00d3 - FAROL - CAMPUS MACEI\u00d3 - IV",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3221-9250",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "47455",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "pi@uninter.com; bgaio@uninter.com ",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-190",
                "logradouro": "Avenida Dom Ant\u00f4nio Brand\u00e3o",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "564",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO INTERNACIONAL - UNINTER - MACEI\u00d3 - 02",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(41) 2102-7941",
            "telefone2": "(41) 2102-7934",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "04.836.909/0002-16",
            "codEscola": "1513",
            "codInep": 27227014,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COM\u00c9RCIO EXTERIOR",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM \u00d3PTICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM \u00d3PTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM OPTOMETRIA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM OPTOMETRIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SERVI\u00c7OS JUR\u00cdDICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "25/05/2018",
            "email": "ser.revisao@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57051-000",
                "logradouro": "Avenida Tom\u00e1s Esp\u00edndola",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "213",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ser- sistema educacional revis\u00e3o",
            "numeroAtoAutoritativo": "2233/2018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3316-4550",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "06.099.229/0001-01",
            "codEscola": "39196",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "cep": "00000-000",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "FACULDADE DA CIDADE DE MACEI\u00d3  - PAJU\u00e7ARA - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "N\u00e3o Informado",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "04.686.247/0001-64",
            "codEscola": "12855",
            "codInep": 27048233,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM CONTABILIDADE",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FARM\u00c1CIA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SERVI\u00c7OS JUR\u00cdDICOS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM TRANSA\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "14/05/2013",
            "email": "annabrito6@gmail.com",
            "endereco": {
                "bairo": "Farol",
                "cep": "57050-470",
                "logradouro": "Rua Jo\u00e3o Correia de Ara\u00fajo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "270",
                "uf": "AL"
            },
            "nome": "QU\u00c2NTICA ESCOLA T\u00c9CNICA E CENTRO DE PESQUISA LTDA EPP",
            "numeroAtoAutoritativo": "407/2013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "quanticacursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 3338-8194",
            "telefone2": "(82) 8844-1666",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0005-86",
            "codEscola": "12242",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "20/01/2008",
            "email": "DAvid.santana@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "FAROL",
                "cep": "57051-000",
                "logradouro": "Av. Tomas Espindola",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "0",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAC-CENTEN\u00c1RIO",
            "numeroAtoAutoritativo": "001/2008",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7882",
            "telefone2": "(82) 2122-7883",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "02.751.616/0001-20",
            "codEscola": "31787",
            "codInep": 2042,
            "cursos": [],
            "email": "unifal@unifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Jaragu\u00e1",
                "cep": "57022-150",
                "logradouro": "Avenida C\u00edcero de Toledo",
                "municipio": "Macei\u00f3",
                "numero": "398",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3326-8069",
            "nome": "FACULDADE FIGUEIREDO COSTA - FIC - UNIDADE SEDE - CAMPUS MACEI\u00d3",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.unifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 3326-8069",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "14549",
            "codInep": 27047750,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROECOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HOSPEDAGEM",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Peroba",
                "cep": "57955-000",
                "logradouro": "ROD. AL 101 NORTE, KM 139",
                "municipio": "Maragogi",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Maragogi",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 3194-1154",
            "telefone2": "(82) 9819-4445",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "cnpj": "12.207.742/0001-71",
            "codEscola": "31745",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Praia do Franc\u00eas",
                "cep": "57160-000",
                "logradouro": "Rodovia Divaldo Suruagy, s/n\u00ba",
                "municipio": "Marechal Deodoro",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "MARECHAL DEODORO - CL\u00edNICA E FAZENDA ESCOLA DE MEDICINA VETERIN\u00e1RIA - CAMPUS SEDE",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3260-1711",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "codEscola": "2870",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "GUIA DE TURISMO REGIONAL",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COZINHA",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM COZINHA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HOSPEDAGEM",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM HOSPEDAGEM",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/01/2009",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Poeira",
                "cep": "57160-000",
                "logradouro": "Rua lourival alfredo",
                "municipio": "Marechal Deodoro",
                "numero": "176",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2631-1400",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Marechal Deodoro",
            "numeroAtoAutoritativo": "04/2009",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.798.361/0001-13",
            "codEscola": "40323",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM REDES DE COMPUTADORES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "29/08/2013",
            "email": "nivia.andrade@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57160-000",
                "logradouro": " Rua tenente Jos\u00e9 Tom\u00e9",
                "municipio": "Marechal Deodoro",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3042",
            "nome": "UNIDADE INTEGRADA SESI/SENAI EBEP PROFESSOR WILTON GAMA",
            "numeroAtoAutoritativo": "072013",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senai.br",
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "43313",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "11/12/2014",
            "email": "NIVIA.ANDRADE@AL.SENAI.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "BARRA NOVA",
                "cep": "57160-000",
                "logradouro": " aVENIDA pADRE sILV\u00c9RIO",
                "municipio": "Marechal Deodoro",
                "numero": "121",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3041",
            "nome": "CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DE BARRA NOVA",
            "numeroAtoAutoritativo": "162014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "14551",
            "codInep": 27047733,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROECOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROIND\u00daSTRIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "br104 km57",
                "cep": "57820-000",
                "logradouro": "Loteamento Prefeito Pedro Ten\u00f3rio Raposo, br 104 km57",
                "municipio": "Murici",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Murici",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "2864",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROT\u00c9CNICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/01/2009",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Palmeira de Fora",
                "cep": "57608-180",
                "logradouro": "Avenida Alagoas",
                "municipio": "Palmeira dos \u00cdndios",
                "numero": "s/n ",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Palmeira dos \u00cdndios",
            "numeroAtoAutoritativo": "04/2009",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48428",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "S\u00e3o Francisco",
                "cep": "57602-490",
                "logradouro": "Avenida Muniz Falc\u00e3o",
                "municipio": "Palmeira dos \u00cdndios",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIVERSIDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR - PALMEIRA DOS INDIOS/AL - I(4061)U",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "88.332.580/0001-65",
            "codEscola": "24650",
            "cursos": [],
            "endereco": {
                "bairo": "Palmeiras dos Indios",
                "cep": "57600-000",
                "logradouro": "Av. Graciliano Ramos",
                "municipio": "Palmeira dos \u00cdndios",
                "numero": "246",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "PALMEIRA DOS \u00cdNDIOS PED ? COL\u00c9GIO LOGOS LTDA - POLO PALMEIRA DOS \u00cdNDIOS",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone2": "N\u00e3o Informado"
        },
        {
            "cnpj": "00.837.546/0004-44",
            "codEscola": "44064",
            "codInep": 27224287,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RADIOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "29/10/2015",
            "email": "ceproalpalmeira@yahoo.com",
            "endereco": {
                "bairo": "s\u00e3o cristov\u00e3o",
                "cep": "57600-000",
                "logradouro": "Av Deputado medeiros neto",
                "municipio": "Palmeira dos \u00cdndios",
                "numero": "51",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CEPROAL - CENTRO DE ENS PROFISSIONALIZANTE DE ALAGOAS LTDA ",
            "numeroAtoAutoritativo": "44342015",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 9641-0466",
            "telefone2": "(82) 9641-0468",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.514.949/0001-99",
            "codEscola": "12796",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "13/07/2018",
            "email": "EVERALDOP.S@BOL.COM.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "centro",
                "cep": "57400-000",
                "logradouro": "Rua Pe. jos\u00e9 soares pinto",
                "municipio": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
                "numero": "314",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "COL\u00c9GIO S\u00c3O VICENTE",
            "numeroAtoAutoritativo": " 2.854/2018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.colegiosaovicente.com",
            "telefone1": "(82) 3624-1447",
            "telefone2": "(82) 3624-1862",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "43312",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/02/2015",
            "email": "NIVIA.ANDRADE@AL.SENAI.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "CentrosANTA lUZIA",
                "cep": "57200-970",
                "logradouro": "aVENIDA wANDERLEY",
                "municipio": "Penedo",
                "numero": "920",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3041",
            "nome": "UNIDADE INTEGRADA SESI SENAI INDUSTRIAL CARLOS LYRA NETO",
            "numeroAtoAutoritativo": "042015",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "45652",
            "codInep": 27045382,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "15/05/2018",
            "email": "mauricio@frm.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "al",
                "cep": "57200-000",
                "logradouro": " rua xv de novembro",
                "municipio": "Penedo",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DOM JONAS BATINGA",
            "numeroAtoAutoritativo": "18642018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.frm.edu.br",
            "telefone1": "(82) 3551-2694",
            "telefone2": "(82) 9663-4982",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "03.692.424/0008-29",
            "codEscola": "35283",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "01/10/2013",
            "email": "andre.freitas@al.senac.br",
            "endereco": {
                "bairo": "centro hist\u00f3rico",
                "cep": "57200-000",
                "logradouro": " rua sete de setembro",
                "municipio": "Penedo",
                "numero": "116",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SENAC PENEDO",
            "numeroAtoAutoritativo": "19",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.al.senac.br",
            "telefone1": "(82) 2122-7824",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "14548",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOL",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MEIO AMBIENTE",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QU\u00cdMICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM QU\u00cdMICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Dom constantino",
                "cep": "57200-000",
                "logradouro": "Rodovia Eng. Joaquim Gon\u00e7alves",
                "municipio": "Penedo",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Penedo",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "14550",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROECOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROIND\u00daSTRIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTOS",
                    "tipo_oferta": "PROEJA - INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "xingo",
                "cep": "57460-000",
                "logradouro": "av. sergipe,",
                "municipio": "Piranhas",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Piranhas",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "32016",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/01/2014",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Tabuleiro do Pinto",
                "cep": "57100-971",
                "logradouro": " AC Aeroporto Campo dos Palmares rod. br 104, km91",
                "municipio": "Rio Largo",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Rio Largo",
            "numeroAtoAutoritativo": "082014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www2.ifal.edu.br/",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        },
        {
            "codEscola": "14552",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Domingos ac\u00e1cio",
                "cep": "57500-000",
                "logradouro": "AL 130",
                "municipio": "Santana do Ipanema",
                "numero": "1609",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Santana do Ipanema",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "22075",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "11/03/2010",
            "email": "wsantosfranco@hotmail.com / wsantosfranco@bol.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "camoxinga",
                "cep": "57500-000",
                "logradouro": " rua manoel medeiros de aquino",
                "municipio": "Santana do Ipanema",
                "numero": "626",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "SOCIEDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA VALE DO IMPANEMA",
            "numeroAtoAutoritativo": "128/2010",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.cevicursos.com.br",
            "telefone1": "(82) 9624-7172",
            "telefone2": "(82) 3641-3215",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48061",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "08/06/2021",
            "email": "escola_tecnicahabilitar@hotmail.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57920-000",
                "logradouro": " Rua Dr. Francisco de Oliveira Buarque",
                "municipio": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA T\u00c9CNICA HABILITAR",
            "numeroAtoAutoritativo": "84972021",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "site": "www.escolatecnicahabilitar.com.br",
            "telefone1": "(82) 9105-8711",
            "telefone2": "(82) 9676-4346",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "46644",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "30/12/2019",
            "email": "REGISMAXLIMA@HOTMAIL.COM",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57240-970",
                "logradouro": " AC S\u00e3o Miguel dos Campos",
                "municipio": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
                "numero": "62",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "CENTRO PROFISSIONALIZANTE ANNA NERY",
            "numeroAtoAutoritativo": "61",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 9105-9449",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "20254",
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EDIFICA\u00c7\u00d5ES",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ELETROMEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "01/05/2010",
            "email": "ADAGNON.JUNIOR@al.senai.br",
            "endereco": {
                "bairo": "CENTRO",
                "cep": "57240-000",
                "logradouro": "RUA DR. R\u00d4MULO DE ALMEIDA",
                "municipio": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
                "numero": "0",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 3271-1145",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL GUSTAVO ADOLPHO SOARES",
            "numeroAtoAutoritativo": "94",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3271-1145",
            "telefone2": "(82) 3271-1145",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "43109",
            "codInep": 27049914,
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "30/10/2014",
            "email": "NIVIA.ANDRADE@AL.SENAI.BR",
            "endereco": {
                "bairo": "CENTRO",
                "cep": "57240-000",
                "logradouro": " RUA DOUTOR JOS\u00c9 R\u00d4MULO  DE ALMEIDA S/N",
                "municipio": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
                "numero": "S/N",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "(82) 2121-3041",
            "nome": "CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL GUSTAVO ADOLFO SOARES",
            "numeroAtoAutoritativo": "132014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 2121-3060",
            "telefone2": "(82) 2121-6979",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "14553",
            "codInep": 27047601,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "06/07/2010",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "centro",
                "cep": "57240-000",
                "logradouro": "rua visconde de sinimbu",
                "municipio": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
                "numero": "32",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus S\u00e3o Miguel dos Campos",
            "numeroAtoAutoritativo": "20",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www.saomiguel.ifal.edu.br/",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "2855",
            "codInep": 27041042,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROIND\u00daSTRIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROPECU\u00c1RIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "07/01/2009",
            "email": "dg.satuba@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "zona rural",
                "cep": "57120-000",
                "logradouro": "rua 17 de agosto ",
                "municipio": "Satuba",
                "numero": "SN",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Satuba",
            "numeroAtoAutoritativo": "04/2009",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "www.satuba.ifal.edu.br",
            "telefone1": "(82) 3194-1150",
            "telefone2": "(82) 2126-6500",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "12.235.070/0001-08",
            "codEscola": "46031",
            "codInep": 27353036,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOL",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "CONCOMITANTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM AGROECOLOGIA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM BIOCOMBUST\u00cdVEIS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ENFERMAGEM",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM EST\u00c9TICA",
                    "tipo_oferta": " - "
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FABRICA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM FABRICA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM LOG\u00cdSTICA",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": " - "
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "18/06/2018",
            "email": "ee.aprigiovilela@educ.al.gov.br",
            "endereco": {
                "bairo": "BENEDITO DE LIRA",
                "cep": "57265-000",
                "logradouro": " AV DO FRONT",
                "municipio": "Teot\u00f4nio Vilela",
                "numero": "000",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "E.E.E.B.P. JOS\u00c9 APR\u00cdGIO BRAND\u00c3O VILELA",
            "numeroAtoAutoritativo": "2479",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3543-1353",
            "telefone2": "(82) 9142-5474",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "48735",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "31/05/2021",
            "email": "aristoteles.oliveira@al.senac.br ",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57800-000",
                "logradouro": " Rua Benedito Lucinda da Silva",
                "municipio": "Uni\u00e3o dos Palmares",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "POSTO AVAN\u00c7ADO SENAC UNI\u00c3O DOS PALMARES",
            "numeroAtoAutoritativo": "14",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(82) 3281-4261",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Resolu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "codEscola": "48498",
            "cursos": [],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "26/10/2011",
            "email": "sistecregulacaoddi@kroton.com.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57800-000",
                "logradouro": "Rua Coronel Jos\u00e9 Bezerra Montenegro",
                "municipio": "Uni\u00e3o dos Palmares",
                "numero": "105",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "UNIVERSIDADE PIT\u00c1GORAS UNOPAR - UNIAO DOS PALMARES/AL - I(1074592)U",
            "numeroAtoAutoritativo": "12.513/2011",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "telefone1": "(31) 2126-0820",
            "telefone2": "N\u00e3o Informado",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "cnpj": "00.769.352/0001-06",
            "codEscola": "46143",
            "codInep": 27024059,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM MARKETING",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM RECURSOS HUMANOS",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "10/08/2018",
            "email": "ee.carlosgomes@educ.al.gov.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Roberto Correia de Ara\u00fajo",
                "cep": "57800-000",
                "logradouro": " Avenida Jo\u00e3o Lira Filho",
                "municipio": "Uni\u00e3o dos Palmares",
                "numero": "s/n",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "ESCOLA ESTADUAL DR. CARLOS GOMES DE BARROS",
            "numeroAtoAutoritativo": "31272018",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": false,
            "telefone1": "(82) 3281-5201",
            "telefone2": "(82) 9103-3182",
            "tipoAtoAutoritativo": "Portaria"
        },
        {
            "codEscola": "32002",
            "codInep": 27050580,
            "cursos": [
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM ADMINISTRA\u00c7\u00c3O",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFORM\u00c1TICA PARA INTERNET",
                    "tipo_oferta": "INTEGRADO"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM INFRAESTRUTURA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                },
                {
                    "modalidade": "EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA",
                    "nome": "T\u00c9CNICO EM SECRETARIA ESCOLAR",
                    "tipo_oferta": "SUBSEQUENTE"
                }
            ],
            "dataPublicacaoAtoAutoritativo": "22/01/2014",
            "email": "carlos@ifal.edu.br",
            "endereco": {
                "bairo": "Centro",
                "cep": "57700-000",
                "logradouro": " Rua Mota Lima",
                "municipio": "Vi\u00e7osa",
                "numero": "35",
                "uf": "AL"
            },
            "fax": "N\u00e3o Informado",
            "nome": "Instituto Federal de Alagoas - Campus Vi\u00e7osa",
            "numeroAtoAutoritativo": "082014",
            "possuiAutonomiaCriacaoCursos": true,
            "site": "http://www2.ifal.edu.br/portal",
            "telefone1": "(82) 9819-4445",
            "telefone2": "(82) 3194-1154",
            "tipoAtoAutoritativo": "Outros"
        }
    ]
}
